FUCKTHEPOPO/屌狗 - JB

JB
當你洗下WTFHK果陣個底

最尾果幾下狗吠